# KaliNetHunter

Si vous souhaitez installer sur Andoird Kali NetHunter
https://www.kali.org/get-kali/#kali-mobile


David Bombal a fait une viédo pour expliquer une installation simple et "rootless"
https://youtu.be/GmfM8VCAu-I?feature=shared

Les élements sont disponibles dans ce dépôt.
